操行缺點個啲係完全0影響你升學！！！

個人黎講50+缺點20+小過都照入大學
大學係唔撚柒理啲乜撚野操行
最多見工問兩句
最多咪答年少輕狂
冇腦細理鳩你依啲野嫁！
唔撚洗比學校大撚到你呀！

見工都唔會拎張中學畢業證書出來啦

冇學生用成個暑假去幫我地抗爭, 我地點撚樣捱到今日??

就係今日, 佢地著番校服, 被迫服從呢個洗腦既教育制度
學校用佢地權力去迫害我地既學生
記大過?? 狗圍學校???

佢地幫我地付出左咁多, 依加佢地需要幫手呀!!!
我地要話俾佢地知, 係學校唔洗驚, 出面既哥哥姐姐會幫番你

求下大家, 記底所有懲罰抗爭學生既學校
今個星期六日, 逐間拆!!!
入面唔需要有人, 我地係要對呢個制度抗議
就好似我地拆黨鐵一樣, 幫佢地強制罷課

學校敢制裁學生, 我地制裁學校!!!

敵人想用恐懼去支配我地抗爭最大既本錢!! 學生呀!!!!!

全民學唱美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？
而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

都唔會拎中學D野出黎見工啦
我試過有次有D HR死都問我拎中學D野
我就話 咁我唔見啦 總之我就點都唔會交

但每間學校記過呢o的o野, 係有上限
記夠某個數量o既過, 就可以增加處罰, 例如停課, 留級, 甚至踢出校

例如戴一次黑口罩, 就記一次大過
咁戴三次, 就記三個大過
有o的學校會以"三個大過"為踢出校條件
有機會唔畀o個位學生生存到一個學年
如果個學生未到就o黎畢業o既時間, 停課/留班/踢出校都好影響個學生

push

中5中6嗰年52次遲到，冇影響，出嚟做嘢冇人睇你中學張紙。

錯了, 見工更加唔會問, 幾多個優點缺點完全冇意義

岩 細個科科炒
咪又係讀degree master
讀書想讀既時候就會讀架啦
中學時期應該珍惜玩既時光

學校同樣冇辦法一次過踢太多人出校, 冇左太多學生要向教育局解話, 有機會影響下個學年funding或者殺校, 如果因為戴口罩就記過, 仲要記到踢出校, 其實理據唔夠強

個時Dse完左去亂工係個時會問下
之後都唔柒理你
優點係白鳩痴冇人想理你

我中學記小過都當食生菜
缺點更加唔驚
會考夠分佢咪又收返我讀中六七
至於大學搵工更加係WFC

利申:沙男區名校

我中學記小過都當食生菜
缺點更加唔驚
會考夠分佢咪又收返我讀中六七
至於大學搵工更加係WFC

利申:沙田區名校

yes呀

當年成日詐病去打機打波，一個月幾次，老母唔信嘅就先斬後奏直接唔返再大鳩阿媽話唔幫我簽家長信你個仔記大過lo佢次次都俾我大到，幫我簽家長信扮病

你唔好轉校
轉校就有影響

咁好唔使醫生紙

我轉過校 間學校唔收

其實好似教育局有寫明係唔駛，學校要嘅話係學校仆街教局寫話要連續請超過2日先要，當年上堂瞓覺，放學打機打到凌晨2點幾3點咪又係入到大學，師弟們唔駛驚你地醒嘅話最後一年發力就夠

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

岩阿 推

一早唔見左/冇印象有張咁既垃圾
得dse成績表

屌以前比人記個缺點喊
諗起都On9

「師弟們唔駛驚你地醒嘅話最後一年發力就夠」
好同意啊！！！返學完全浪費青春時間
（除非溝仔溝女